Park Yoho Milano 第2輪收票情況

有Ching知道嗎？第一輪有成7000票
但第二輪 好似好靜 無哂聲氣咁
Y?

完全無聲氣

同系元朗PARK YOHO Milano累收近1,300票超額近9倍

即係得 650 組客？

有無師兄係現場？
點解今次原價加推 人流會差咁遠？

當買家蠢架咩
香港投資者最醒
個價唔值就自然冇人買
呢班多數都似自住為主/比AA水果班多

會唔會同宣佈會加息有關？

無錢請老臨

個幾百蚊 食少餐飯
唔加凍飲 都係返到啦
你講笑？

廢淡好波

賴黃雨

英超開鑼

剛需喎 會唔會 因為有雨就唔買呀？
有雨唔洗住呀？

剛需喎 會唔會 因為英超開鑼就唔買呀？
有英超睇唔洗住呀？

因為上次低過600萬可以做8成按揭
今次除左開放式全部都過6球
不論自住定投資，都完全唔抵買，仲要係錦田北賣萬五蚊一尺 你買埋我果份啦
你當啲投資者傻既咩？
有朋友原本target係600萬樓下一房
第一round抽唔中 比aa水左去抽第二round諗住用發展商個二按， 最後今日都係決定唔去抽

今日又去抽 抽完又唔買 又有錢落袋

130 伙都賣得八成...
下一期點算...

望實租金回報率，會唔會再低就大概知

而家個回報率已經低到不合投資價值 ~2%-3%
買樓投資果班只係搏升值

大量新供應下， 如果剛需唔係真係咁勁
租金回報就一定持續壓低，2%-3%真係已經夠晒垃圾，同定期差不多，理論上無可能持久。

到時一係租金升幅追上樓價 (租金回報率升番）
一係樓價下跌追番租金 (都係租金回報率升番）

一樣投資物件 如果長期回報偏低 但仍有人蜂擁而至
套用係股市就係 牛三尾聲，
PE 超高水平 (回報率低）
或者轉去睇 PEG，expect 未來增長 ( =expect 未來樓價升）
無回報的投資
最尾都一樣係會仆街

掩護你

咁嘅價錢正常人點會買呢個位

第一批有最受歡迎開放式+1.5房
6球以上買家肯定少好多

呢樣野車位一早出現 車位放租回報低過定期 一樣炒到仆街

自己人買返

【成交冊披露】新地「自己人」607萬購Milano一房

新地（016）元朗新盤PARK YOHO Milano昨進行次輪銷售，推出131伙，共售出111伙或85%，並錄得首宗發展商關連人士入市個案。據一手成交紀錄冊顯示，32B座15樓D室，實用面積405方呎，一房連套房加儲物室間隔，昨以607.69萬元成交，呎價15,005元，發展商披露「買方為賣方的有關連人士」。

另外，Milano今日再加推65伙，折實平均呎價15,548元，與上批單位的折實平均呎價15,489元略高不足1%。最平為32B座3樓F室，實用面積254方呎，開放式，折實價475.356萬元，呎價18,715元。

第一批係抵既 7球有大兩房 仲要現樓 但仆街shk第二輪咁狼死加成12％ 想買都卻步喇

第二輪加左咁多
特別係開放式同一房
最大個批客冇哂
利申：AA
其他因素：上次去抽個啲客逼死哂